港共係咪想清洗香港人口？

而家港共放任去完武漢既人入境，連減高鐵班次都唔願意，係咪有意識地清洗本土兒童同埋老人（最易死），方便支那大軍全面進場？

來左邊 跟我一起畫個龍 在你右邊畫一道彩虹！

其實我地唔係要解散警隊，而係要解散成個政府。

解散警隊只係打稻草人，解散政府先係根本解決問題，大家諗諗係咪要改下5大訴求。